如果星之子71年係南非出世 ELON MUST會唔會有今日成就

15歲就做左個智能保安機器人會唔會嚇撚到ELON MUST 自信全失？

食屎啦佢